大家孖唔孖太興... ?????????

博佢似上半場既翠華同埋下半場既越棧 ??

其實可以當佢係大家樂個類快餐店股

你睇翠華而家個股價先喇

快餐廳股啲毛利率

租貴, 人工貴

內地經濟放緩
影響消費

陳永安強調，集團並非不符合上市門檻，只是現時未有資金壓力，不急於上市。被問及是否擔心上市後如同業翠華般被股東質疑[中，陳永安稱：「唔關翠華事，我同翠華係老友記；但自覺集團仲未做得夠好，加上擔心股東要求高，會追增長，好多人都叫我唔好上（上市）」。

即係而家有資金壓力

好似一年前想上 但又擱置左

應該已經谷到盡

早排優惠價賣現金券

餐飲上得市証明都已經無咩增長。
但係新股睇氣氛

最近入左A1 form準備上

太興咁撚貴點食

翠華本身有問題
公司租左主席老婆物業開分店 大股東控股公司不和

是 要對簿公堂

我都好少食. 不過想博佢似越棧 XD

下星期開始有得玩了